觀塘海濱果度好多魚跳出水面

無圖
成日坐巴士經過見到果度都唔少魚跳上水面
啲魚銀銀地色
大細好似細鯖魚一半
有無人知係咩魚
（有FF過個海下面係米有咩大魚游過嚇到佢地跳上水

冇圖死左佢啦 學人開post

三文魚

你隻支那狗快撚啲死撚咗佢 唔好獻世啦 屌你老母

鯨魚

冇圖你話阿侵係觀塘都得啦

冇圖你話侵侵中完武肺都跳到超過1cm都得啦

烏頭

好正常